聽歌黎講，無呢十首歌，你不如死撚左佢

1:偏偏喜歡你
2:alone
3:密封罩
4:我們都不是無辜的
5:最後勝利
6:還未
7:別來無恙
8:faded
9:sing me to sleep
10:無人之境

樓豬hoball正皮左

3首aw

唔撚識野就死鳩開啦

...

後生仔啫係後生仔

樓主都係死左去算

剩係聽過8910

-.-咁都有負皮
都係番高登算
呢度d人好撚低汁

兩首

走啦

只係聽過2 8

仲有點解開係感情台

負皮我俾嘅
你聽多d歌先躂出黎柒，好唔好?

我覺得無一首係張國榮嘅list係狗也不屌

<3

樓主好波 皮已負

請回

3，4，7

1 10

1 8 10

夾硬將自己嘅preference sell俾人
重話人低汁

假膠ho ball